調查顯示七成受訪女士稱曾於港鐵範圍被觸摸或磨擦身體、被色迷迷注視及借故挨近等

港鐵車廂於繁忙時段極為擠迫，乘客一不留神或會成為性暴力受害者。就讀中五的林同學表示，曾於車廂被人借故挨近並一度觸碰臀部，礙於當時太年幼不懂反應，以為是對方無心之失未有尋助協助。她直斥，港鐵現時支援配套不足，倘於車廂及隱閉地方加裝閉路電視，並加強職員在車廂內巡邏，會更有效打擊性暴力情況。

關注婦女性暴力協會去年6月至今年2月以網上調查訪問419名女受訪者，發現有七成人曾於港鐵範圍遭遇性暴力，當中涉及71%受訪者被觸摸或磨擦身體、60.7%被色迷迷注視以及58.7%借故挨近等。惟僅有3位受害人向職員尋求協助，因297位受訪者中，有四成認為職員協助作用不大以及未有見到職員於附近。

一項網上調查顯示，七成受訪女士稱曾於港鐵範圍遭遇性暴力，當中最多被觸摸或磨擦身體、其次為被色迷迷注視以及借故挨近等。

Source:

根據李家超所講,唔出街咪冇事囖

色瞇埋同藉故挨近
全部係主觀感覺

七成戴住口罩個個以為自己係靚女

重點係地鐵咁迫，點都避唔到

全部都係思覺失調，幻想有人搞佢

視姦 都係性暴力

地鐵咁迫，hi到好正常，咪on9

女性問題一律建議坐的士

強烈要求有男士專用車廂

搭的士囉唔想比人望
可能一陣話的士司機色迷迷

有十成男士曾被觸碰或磨擦身體

畀人望可能係真嘅，其他好可能係自我意識過剩

Diu ar

食屎啦，咁驚比人望自己揸車點對點囉
你窮係要被人視姦架啦吹啊

唔覺意柒親妹豬對眼

你老尾全身都係G點

精神病就自殺死左佢啦

認真 好耐以前試過比個大波OL成對波突然向前壓落我隻手度 我捉緊扶手
佢明明後面有好多位前面幾個大叔望到眼都突晒 再望住我
我果下勁驚 怕比人屈我非禮 更加唔敢抽隻手出黎 好多人望住

朝朝返工搭車都會咁做

大佬呀咪撚痴線啦，架車咁撚迫不如你教下我點先可以掂唔到人，開車停車唔小心撞到下又要畀人鬧性暴力

回教徒無做錯到

之後點

香港有7成女士高估自己既美色

色迷迷注視真係好主觀喎

所以遇到都唔講
因為講完會有上面既反應

d女成日冇位都要逼入黎
有時前面咁多位唔企偏要企過黎
我專登雙手拎電話扮打機廢事比人屈

關注婦女性暴力協會有冇關注過係警署被強姦案既女當事人呀?

試過 嗰下其實都有少少擔心佢大叫非禮 始終嗰下真係有啲似特登仲要成日搭車都係咁 無啦啦行過太逼隻手會high到人

所以搭車真係好怕附近有女人
好驚比人屈非禮

到站即刻用力抽出黎 講句SORRY 之後瞬間閃出去 頭也不回
我果程車心入面淨係諗我會唔會比人屈 因為我見到周圍D人既目光
佢真係成個重心壓晒落對波度咁壓足幾個站

兩成就信，另外個5成係咪太有自信

抵撚死啦仲搭地鐵

如果肥婆主動迫埋黎，可唔可以告佢性暴力我？

巴打你算好彩，而家好多啲正義撚唔知頭唔知路就會就表面所睇到既屈人，有時都要諗下啲潛在危機

7成係觸碰同磨擦
多過6成被注視

啲港女成日都覺得有人想姦佢
去到泳池重誇張

犯法野即刻諗起休班警

呢d臭雞，成日幻想畀人非禮，上到樓咪又收錢同人扑野

利申，轉載

公道講句
其實有時港鐵繁忙時間真係好迫
大家真係身貼身
有陣時可能真係唔覺意掂到
不過我覺得係冇心嘅

雖然都會有啲麻甩佬可能借啲意抽水。

入黎就係睇呢張

如果有個女仔話有色魔
D人實捉住佢身邊個男人
但係如果有個男仔話有色魔
你估會唔會有人走出黎捉住佢身邊個女人？
（俾人笑就有）

坐鐵一定唔坐女人格離

佢令到我硬左 係佢性暴力我

仲要幻想自己係李嘉欣關芝琳, 我個閪好值錢架, 你諗都唔好諗.

講埋sorry 直頭斷正

鬼佬望就係欣賞既眼光

前者3樣係好主觀
但係借故挨近其實真係多喎

係連登仔對女色有要求啫
大把阿叔阿伯唔理好醜但求就手

真係cls
望都唔比望
又唔係偷拍
又唔係𥄫裙底

好心啦 望下都叫性暴力 真係咪撚出街啦

男望女，女望男
唔係d 男無差別望
係男女雙方旗鼓相當勢均力敵
正所謂，你唔望我點知我望你姐

學日本整女性專用車卡咪得囉, 如果有專用車廂都唔用嘅咁就要將就下

同一條問題題男人都一覺啦
好心幾廿歲剩女唔好咁多性幻想啦

真係用力揸鳩你先算啦

全部都係幻想被虐狂

睇連登啲留言 感覺似印度佬都會講個啲嘢

Sad but true

我試過渣住條扶手， 個中女眼訓到個下巴訓左係我隻臂度， 咁係咪都算我性騷擾佢

強姦都無事喇，掂下手仔檢查下有無觸國安法姐。你地咁敏感做乜

他們想要強姦我

真
中學雞同同學出去玩
搭地鐵有個阿伯係咁磨個女同學patpat
成班仔即刻屌個阿伯
但平心而論個女同學都幾肥幾醜
所以性侵犯真係不分好醜

你唔望我咪唔出街囉

7成我真係信
之前同frd講起先發現原來大家都有咁嘅經驗
當然包括我自己dllm諗起都嘔心
但多數係十零歲仲細 當時根本唔會敢出聲
咁耐以嚟我亦只係提起過一次

有時會諗
點解俾人望下都覺得係侵犯 唔係冇原因的

著到低胸短裙好難唔望
唔想俾人望就著瞓覺啦

色迷迷注視……

做乜當時唔出聲
我黎保護你呀嘛

望就真係主觀感受
但擺明專登掂嘅搣嘅都真係好多
亦唔係靚女先會遇到
啲變態佬真係咩人都會落手
男人俾人屈固然係好慘
但女人俾人非禮都好慘
兩樣嘢又冇衝突
就係因為上面呢啲說話
先咁多女仔唔敢講出嚟

有冇問埋當時車廂人口密度？

講真隨時係佢有意非禮你,但男人出聲基本上輸硬,隨時原告變被告

拖手仔、拍屎忽都試過（係無心）

不過有次有條女真係特登，仲要佢男朋友喺隔離，事後係我諗返先覺
本身大家都打橫企喺車廂中間，對住個窗會有少少反光睇到大家，首先條女個膊頭hi過嚟我手臂到，咁我下意識郁開少少，然後佢又再hi過嚟，我就睇吓做咩啦，就望落個反光嘅窗到，就見到個女仔另一隻手橋住佢男朋友，我就望一望個女仔啦，就即刻有眼神接觸，佢望住我，咁我移開視線繼續撳電話，但之後佢係咁撥頭髮hi落我到，擾擾攘攘咁，之後我走咗再諗返成件事，先覺得有古怪 嗰吓佢根本係全程望住個窗睇我咩反應，因為我嗰吓一望上去，佢係已經望緊我，佢係一邊同個男朋友一齊，一邊係到撩個陌生男仔，根本係變態

依家搭車都唔敢玩手機 淨間又話偷拍佢地
然後行嗰陣都係繑住手行 費事又話掂到

著西裝成日俾女望春袋

希望可以出個男性專用車
還男士們一個清白

我信你呀巴打,因為我都遇過女色狼
最慘係男人被人非禮,你同人講,啲人會話: 嘩你執到啦

你一定好靚仔

好痴女feel喎

架車識郁
人多又逼 d人又企唔穩
咁講我都成日比d女女非禮我
有冇人幫我平權

咪又係雞

企車門前面
面向車門算
冇得望冇得影
掂唔到啦掛

有時撘扶手電梯上面企左個女人都有d驚，唔玩手機住

身為男人
有D唔知係咪基佬用條J係你羅柚掃一野真係好撚核突

「你出現得係個到就有呢個風險」

只係反映普遍香港女性都好有自信啫
連登毒撚唔洗即刻起哂鋼嘅

我打唔打飛機關你撚事？

You always feel like somebody’s watching you~ Who’s playing trick on you

呢啲時候絕對唔可以縮
你一縮就即刻理虧
問返佢做乜唔可以望你

你個影掂到我呀！

所以我而家行出車係會舉高手，但我矮撚，好撚奇怪

講緊我，成日色迷迷直望
呢排戴口罩直頭狂望
吹呀

大把男嘅都俾女非禮

做乜尻姐你

嘩你執到啦

你個名

你唔出街我咪唔望囉

全世界啲人都係會咁講,就正如男人被家暴都會畀人當垃圾,但男人打女人就唔o岩！

幾時先有男權組織保護男人

咪就係咯 以後坐港鐵唔睇得女啊？港女真係麻鬼煩啊 唔中意人地睇咪唔好咗咁性感咯

靚仔色迷迷睇女=女人眼中嘅欣賞
肥毒矮柒色迷迷咁睇女=女人眼中嘅死變態強姦犯

你的樣子如何
你的待遇也必如何

男士都成日比人摸

睇都唔得啊 唔想卑人睇就唔好出門啦 港女真係煩

靚仔係附近咪會挨近你同撥頭髮

矮毒係附近咪會瞪住你同企得遠遠的

同條仔一齊玩人，有咩事就屈鳩你

呢啲反而唔係性暴力呀可？

男人本身就應該係領導世界,呢個係傳統法則！搞男權組織係有違傳統價值.

好多港女好鍾意著超低胸背心，成大條事業線

支持

公平D 整女性車箱 又整男性車箱
其實有好多男人都想避開D女人
迫個陣D男人隻手都傾向向上放

女性又可以避開變態佬

佢唔色迷迷咁望我咁佢點知我色迷迷咁望佢

推

咪叫D臭雞去印度列車一轉再返來香港搭囉

咁撚多幻想

放工肯定好撚臭

有次有條港女一上到巴士就屌柒我
「你跟夠未呀？」
我心諗，全香港一定得你要搭巴士啦

On9 post 拉

巴打好慘

被毒撚色迷迷注視

哩個人叫咩名

香港男人賤過泥

張耀揚都唔識 你新移民？

咁又唔好話全部，不過應該有九成囉

呢樣真 就係怕呢啲反應先會忍氣吞聲

利申：絲 喺黨鐵遇過呢啲事
預咗收負皮

啲賤女人又咪成日著到做雞咁
係到搏人昅滿足自己虛榮心
覺得自己好靚好有吸引力
露奶露腳摟屌裙大Pat比人望一下又話人色瞇瞇
地鐵咁逼撞到一下又話非禮
索性唔撚好出街啦 臭雞
肉壺即係肉壺 女人就係犯賤

留意到條女好嘆咁挨喺條柱度，反而係條仔要烏低身就佢

高大靚仔 -> 一場誤會
矮肥柒毒撚 -> 非禮呀！！！！！

屌 班女真心痴線
隻眼緊係拎嚟望嘢
成日以為啲男人想食撚咗你
抵你哋做老姑婆啦 淨係識比鬼佬中出即飛

Gay 味濃

會唔會佢哋天生望住塊布就會起機

60.7%被色迷迷注視
屌你老母幾時連望人都犯法?

七成
大佬唔好咁多幻想啦

色迷迷注視
即係視姦

試過金鐘上車有個唔記得中國人定乜水係咁囉屎忽頂我我企唔算好逼 幾驚

有時逼到拎唔到電話出黎玩果陣
對眼真係唔知望邊度好

+1 到底你有幾靚仔

有次早上都唔算超逼，個Ol係咁退後磨我，我退一步佢又逼，搞到我即係擰轉過人，勁撚驚佢屈我非禮

哩個look就識 長毛唔認得佢

其實對眼可以放係邊 有時車廂咁撚迫

之前都試過幾次，唔係特登，眼光掃過一個普通樣嘅女仔（唔係樣衰，但真係唔吸引），之後佢西面啤實我，我感覺到有人望住我，望到佢啤我，我就啤返佢，個女嘅表情真係令我好難忘

仲有一次係街到行，行行下前面有個女仔突然擰轉頭，咁我下意識望咗一眼，之後佢就啤住我，行幾步路又擰轉頭，好似我想強姦佢咁，香港女人真係cls

呢啲調查極唔公平公正，試問邊個女仔會老實答冇呢？？仲洗見人嘅？？！！

細心留意下，全部都係啲鹹濕佬俾人拆穿嗰陣常用嘅藉口嚟，所以話兒登啲變態毒撚其實多到你唔信

屌你老母
我同你好似
不過條女係肥婆三張幾
我挨係門口則邊塊玻璃
架車到大圍站勁多人迫入黎
條肥婆唔向入退
係咁用口心壓埋落我隻手到
果刻唔係關左門我即頭想行番出去等下架

舊登成日有人話帶腳鏈嘅女=淫

色迷迷注視即係點？
望左一眼又話視姦
玩曬

掂你 比到盡咪當晒仆街
望下你都唔撚得 唔係咁撚荒謬下話

On9 comment 拉

單立文呀
個套係沉默的姑娘

我覺得會發生
前提係要靚仔

個人樣衰望住我咪覺得猥瑣囉

我成日撈亂佢同另一個美國武打片演員

支持你絲打 有無分享

就算無 你問得我都會答有啦 個3成咁撚蠢

真架, 我舉高少少部手機睇野
對面條女以為我影緊佢

紮紮跳+黑面+走開左
自以為四周好多咸濕佬影佢
條女唔算醜但有排到未到靚女
起碼走開左我都不值得轉頭再望一眼

試過俾人由屎忽罅向後摸上背脊

超恐怖，一到站直線衝出地鐵，到電梯向後望到一個西裝佬望住我，嚇撚死我，一路衝走

俾靚女摸 我ok啊

死gay佬

但又咁講， 香港其實真係好多偷影既變態佬
所以好多時我都避免誤會好少拎到鏡頭位對住人， 一係就另一隻手成隻手掌遮住個cam

色迷迷注視

睇下文都會發現全部都係班女 想屈人非禮嘅藉口呢
所以根本係廢話嚟
真係受害者同真係想屈人講嘅嘢其實係一樣

平時就出街望女偷拍女
平時就講男人一定咸濕，十個男人九個滾，咸濕/叫雞好正常，唔會犯法既話一定強姦乜乜物物
到呢D POST又個個變返聖人

偷影非禮變態佬搵正常人掩護 受害人就比正常人屌

屌你老母 得女性會俾人非禮咩

個調查點解唔問埋男士？

逆向性別歧視！

講返轉頭 個外表猥瑣就唔好學人搞咁多野惹人懷疑啦

常威

thx

其實我好驚出街，因為條街咁迫，我又肥又樣衰，是旦一條女經過都可以告到我坐監。

正確態度 連登少有自知之明既猥瑣佬

其實咁仲有神秘感

咁事實喎
無啲實質既證據：摸你 / 言語上騷擾
點判斷係性騷擾？

有幾多單係連登仔做

條女冇pat

梗係開小學雞mode
你唔望我點知我有望你

兒登仔不願面對
只識話人左膠女權不自量力
祝你哋老婆俾人非禮/強姦過

磨擦身體, 返工時間100%啦

其實多唔多女仔俾人強姦/非禮完之後唔敢出聲？

真
Btw more

女權：的士佬成日用倒後鏡視姦我哋

關注婦女性暴力協會

聽到我都想被佢非禮

有d女人會唔介意胸壓我背脊
我洗唔洗控訴返佢地侵犯我？

望下都唔得

試下訪問埋男士

好似日本咁，分幾卡出黎做女性車廂咪得，大家唔洗煩

時下嘅學生哥真係。。。

諗起呢個po
一齊偷影 點知偷影到個學生偷影

邊d巴打做既 認左佢啦

七成……條街有咁多靚女？

自己都見過唔少 明明條路好大 都見到d人專登撞去條女到

視姦就男女都會喇 不好大明顯 令到人唔舒服就得
帶口罩之後更加明顯 （感覺上）多左好多靚仔靚女

其實要

負皮個班,如果我呢句有得罪你哋 就唔該去搵李家超啦

你扮靚人地望你係尊重你喎

鼻哥窿仲大過隻眼

拉
玩夠未 挨落去都有 pr 話主觀感覺 仲要上埋熱門 連登仔知唔知醜

諗返起以前人多個陣真係知埋眼算 廢事有咩誤會

條條女都話自己出門口俾人𥄫過㗎啦

有時行行下
條女會迎面行過黎
然後大家會左右chok一chok估下大家行左定右
呢個時候大家會有眼神接觸
我通常會望實條女對眼
但d女有眼神接觸後就會即刻望第二度
大家互望時間未試過超過兩秒

試過好多年前搭黨鐵，前面有條女
企我前面，有小小低胸
我冇意中望到，佢即時用手遮住，其實我完全冇意睇佢
有D女人真係好痴線，成日幻想其他人想搞佢

地鐵繁忙時間真係好迫
女性專用車廂真係好重要

都係睇你個樣姐

唔係男就女嫁啦
又唔見訪問下男？
係咪假設女性一定係受害者 男就一定係變態？ 歧視男性？

go

佢句咁細個應該唔會掛 係咪以為你比人包所以係到裝你

呢個唔係重點

靚唔靚仔都冇理由喺男朋友隔離咁玩掛